{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047963",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 펜타스케이프풀빌라 (신축)"
    },
    "text": "2023年1月オープン予定のペンタスケープフルヴィラでは、22時以降に入室される場合は予めご連絡をお願いします。また、11時以降に退室される場合は、1時間当たり30,000ウォンの追加費用が発生します。 訪問者のレビューによると、ペンションはビーチの前に位置しており、清潔な施設、プール、清潔な客室を誇っています。 社長の親切なサービスと海のビュー、便利な駐車空間などすべてが満足できたし、インテリアも素敵でホテルの感じを与えました。 泳げるぬるま湯プールで家族で楽しめ、リラックスした雰囲気を感じることができました。 料理施設も充実していて清潔度もとても良かったので、満足のいく宿泊を経験することができました。 客室は全部オーシャンビューを備えており、プールヴィラとプレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)、ルーフトップなど様々な施設が利用できます。 客室のうち、B201、B202、B203は個別冷暖房が備えられており、バーベキュー室もございます。 また、B103、B201、B202、B203ではオブジェスタイラーが備えられています。 駐車も可能で、ウェルカムセンター(案内室)は21時まで運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンタスケープフルヴィラのオープン予定はいつですか？",
            "answer": "2023年1月です。"
        },
        {
            "question": "ペンタスケープフルヴィラでは22時以降の入室には事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予めご連絡をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "退室が11時以降の場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、1時間当たり30,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンタスケープフルヴィラはビーチの前に位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンタスケープフルヴィラはビーチの前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンタスケープフルヴィラの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンタスケープフルヴィラは清潔な施設、プール、清潔な客室を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ペンタスケープフルヴィラのサービスはどうですか？",
            "answer": "社長の親切なサービスと海のビュー、便利な駐車空間などが評価されています。"
        },
        {
            "question": "ペンタスケープフルヴィラのプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンタスケープフルヴィラには泳げるぬるま湯プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンタスケープフルヴィラの料理施設はどうですか？",
            "answer": "料理施設も充実しており、清潔度も高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "ペンタスケープフルヴィラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンタスケープフルヴィラの客室にはオーシャンビュー、プールヴィラ、プレミアムペンション、プール、ルーフトップなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンタスケープフルヴィラの特定の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "B201、B202、B203の客室には個別冷暖房が備わっており、バーベキュー室もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンタスケープフルヴィラのウェルカムセンターは何時まで運営されていますか？",
            "answer": "ウェルカムセンター(案内室)は21時まで運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 492
    }
}